唔明點解細個會咁鍾意睇哈姆太郎

而家睇返覺得好低能

你細個係低能仔

其實男仔定女仔睇多？

細個已經覺得好戇鳩

細個得電視睇 悶都焗住睇

聽日一定會更開心㗎，係咪啊哈姆太郎

最後比隻貓食左？

係呀

但果陣真係個個都睇，你講哈姆太郎冇人會唔識

兒歌金曲拎左幾多年

係好聽嘅

田

那些年嘅Twins

啱啱睇你放嗰集
幾好睇喎
不過細個覺得小露幾靚
依家望落好樣衰

小露係小學五年級
你小學見到佢緊係覺得靚啦
你而家廿幾三十歲見到個小學生點會覺得靚

依家聽返，覺得首曲有啲似夏美的一步

帶安全帽果隻最on9

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

今日真係好開心 聽日一定會比今日更加開心
係咪呀哈姆太郎

如果每一日都比之前果日開心，會唔會有一日開心到爆炸架

遲早有精神病

細個唔知邊條友呃我話係古巨肌畫

哈姆哈姆

好似係叮噹配

我覺得樂樂先最on9喎

肴肴最ON9下話

我最鍾意彈結他嗰隻mk

而家諗返頭完全唔知佢講咩

有無人J過絲絲

屌你點J

東東 咩都識咁好勁 佢仲有隻坐騎豬叫唐吉

睇香蕉喵啦

仲有隻用黃色膠袋笠住自己嘅

人大左娛樂層面高左嘛

細個玩下賓周仔都一日啦

佢好似遊吟詩人咁

好撚似阮兆祥

根本全部都onon99咁

細個睇好想踩死啲倉鼠

因為呢套野所以養倉鼠

（偷圖）

細細粒抱住黎屌